<resources>
    <string name="app_name">chipiolo</string>
    <string name="sign_in">Iniciar</string>
    <string name="guest">Invitado</string>
    <string name="server_client_id">156015254808-94kht33taq5lvknuf5bj5dcen71vfpcm.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="araganes">Solo pa Tín</string>

    <!-- Profile Home -->
    <string name="logofondo">Logo de fondo</string>
    <string name="plybtn">Play Button</string>
    <string name="prpic">Profile picture</string>
    <string name="dftprpic">Default Profile picture</string>
    <string name="std">Estadistica</string>
    <string name="lgr">Logros</string>
    <string name="chpic">Cambiar foto de perfil</string>
    <string name="clses">Cerrar sesión</string>
    <string name="x">X</string>
    <string name="picpro">Foto de perfil</string>
    <string name="cam">Cámara</string>
    <string name="gal">Galería</string>
    <string name="ava">Avatar</string>
    <string name="confexit">¿Estás seguro de que quieres cerrar sesión?</string>
    <string name="cnl">Cancelar</string>
    <string name="salir">Salir</string>
    <string name="elicuen">Eliminar cuenta</string>
    <string name="msgfarewell">Lamentamos que te vayas 😞\n ¿Estás seguro de que quieres eliminar tu cuenta?
    </string>
    <string name="elim">Eliminar</string>

    <string name="recov_pass">Olvido su contraseña</string>
    <string name="recov_steps">Ingrese su correo al cual llegará un código de verificación</string>
    <string name="send_recover">Enviar</string>
    <string name="register">Registrarse</string>
    <string name="accept">Aceptar terminos y condiciones</string>
    <string name="conditions">Términos y Condiciones y Política de Privacidad</string>
    <string name="conditions_text">
        Última actualización: 23/11/2023\nLee cuidadosamente estos Términos y Condiciones ("Términos") antes de utilizar el Juego de Chipiolo (el "Juego") operado por ChipioloCorp ("nosotros", "nos" o "nuestro"). Al acceder o utilizar el Juego, aceptas quedar sujeto a estos Términos. Si no estás de acuerdo con alguna parte de estos Términos, no puedes acceder ni utilizar el Juego.\n\n
\tAceptación de los Términos:\nAl descargar, instalar o utilizar el Juego, aceptas estos Términos y nuestra Política de Privacidad. Si no estás de acuerdo con estos Términos, por favor, no uses el Juego.\n\n
\tRestricción de Edad:\nDebes tener al menos 18 años de edad o la edad legal para el juego en tu jurisdicción para usar este Juego. Al usar el Juego, confirmas que cumples con estos requisitos de edad.\n\n
\tRegistro y Cuentas:\nEs posible que necesites crear una cuenta para acceder a ciertas características del Juego. Aceptas proporcionar información precisa y completa durante el proceso de registro y actualizar dicha información para mantenerla precisa y actualizada.\n\n
\tJugabilidad:\nEl Juego está destinado únicamente con fines de entretenimiento. Comprendes y aceptas que eres el único responsable de cualquier pérdida o daño incurrido mientras juegas al Juego. No nos hacemos responsables de cualquier adicción al juego o problemas relacionados.\n\n
\tJuego Limpio:\nEl fraude, el pirateo o cualquier forma de juego injusto está estrictamente prohibido. Nos reservamos el derecho de cerrar tu cuenta y emprender acciones legales si sospechamos de cualquier comportamiento fraudulento o poco ético.\n\n
\tVirtual:\nEl Juego puede usar moneda virtual. La moneda virtual no tiene valor en el mundo real y no puede ser intercambiada por dinero real ni otros artículos de valor fuera del Juego.\n\n
\tCompras en la Aplicación:\nEl Juego puede ofrecer compras dentro de la aplicación. Aceptas pagar todas las tarifas e impuestos aplicables incurridos por ti o cualquier persona que use tu cuenta. Las compras dentro de la aplicación no son reembolsables.\n\n
\tPropiedad Intelectual:\nTodo el contenido, marcas comerciales y otros derechos de propiedad intelectual relacionados con el Juego son propiedad de ChipioloCorp. No puedes usar, reproducir o distribuir ningún contenido del Juego sin nuestro consentimiento por escrito previo.\n\n
\tPrivacidad:\nRecopilamos, utilizamos y divulgamos información personal de acuerdo con nuestra Política de Privacidad. Al usar el Juego, consientes dicha recopilación, uso y divulgación.\n\n
\tTerminación:\nNos reservamos el derecho de terminar o suspender tu acceso al Juego sin previo aviso por cualquier motivo, incluida la violación de estos Términos.\n\n
\tCambios en los Términos:\nNos reservamos el derecho de actualizar o cambiar estos Términos en cualquier momento. Tu uso continuado del Juego después de la publicación de cualquier cambio constituye la aceptación de esos cambios.\n\n
\tInformación de Contacto:\nSi tienes alguna pregunta o inquietud sobre estos Términos, contáctanos en chipiolo@gmail.com.\n\nAl utilizar el Juego de Chipiolo, reconoces que has leído, comprendido y aceptas quedar sujeto a estos Términos y Condiciones y Política de Privacidad.
</string>
</resources>